銅鑼灣地鐵站跌咗咭套

今晚11點左右係銅鑼灣站 /金鐘站跌咗個啡色8達通套
內有一張學生證同個人8達通
啡色咭套
如咁多位巴絲發現/執到幫幫忙交去客服
好人一生好報
連登有愛

推